汽油彈襲警 央視獨家採訪受傷香港警員

自己都識講 冇狗中汽油彈